Sun Mobile 5GB 42M 384k Plan問題

聽講Sun Mobile 有個$136 頭5GB data 42M 之後限384k既plan，請問新客上台join 唔join到呢個plan？有無巴絲試過？thx